 My motivation in joining the bootcamp is para ma improve ang sarili ko at matuto. At para maihaon ang pamilya ko sa kahirapan. At ma pursue yung pangarap ko po sa buhay, dahil gusto ko po maibalik ang tulong na ibinigay sa akin na nagsuporta sa aking pag aaral.
Work Experience ko ay galing po ako sa isang lending company for 2 years, tapos naging merchandiser sa isang mall  for 1 year, tapos naging diser sa hardware ng 5 years..